淋病如果下台，邊位司長汁手尾？

中共接管

李家超

送錢條例草案

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為冇人會執手尾 無政府狀態 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

令我諗起 唯唯 英雄

汁你老母

屌，笑咗
對唔住咁多位想認真討論嘅巴打

咁 ⋯⋯大家自由 汁 啦

成個班底都係跟林病嫁喎
冇個簡得落手

有小小掛住 薯片叔叔！

最好唔好係波叔

邊個敢接？
又邊個會想接？
最後一路數落去，就會去咗唔想接但係冇得揀嘅人度

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動